［絲入］sex感覺喺點？男女邊嗰舒服啲？我想分享

我想分享下...

本人拍拖2次 性經驗尚淺
第1個因爲性觀念不夾 所以分開
佢希望留個處比老公 但佢無當我係佢以後既老公 拍拖兩年 乜都唔比摸 唔會含 唔會用手幫
我自己又好有需要 唔想對佢唔住 自己知無信心等到結婚先啪 忍得太痛苦 所以忍痛放手

第2個女友 性觀念又喺比較守舊
佢好驚比人知有性生活 會扮處女 打死唔認啪過
不過梗喺無之前嗰個咁守舊 所以相處很好
但佢成日都覺得男女扑野
喺男方舒服過女方N倍
所以次次都話喺因爲我想做 佢先做
佢次次做完都話：舒服啦？開心啦？
講到自己完全無享受咁 我有點介意
不過我完全唔覺囉 我幫佢舔 同佢啪
佢明明勁享受 點解又唔認呢？

所以想問問絲打
你地啪喺咩感覺？真喺無feel?
喺咪男會舒服過女好多？

唔明 如果用錯左 好對唔住

男性高潮只有射精個刻，女性唔只一次高潮

兒子：「為什麼做愛時會舒服呢？」
爸爸：「就像你挖鼻孔一樣，當然舒服啊。」

兒子：「那為什麼男生沒女生舒服呢？」
爸爸：「因為你挖鼻孔時，舒服的是鼻孔不是手指啊。」

兒子：「那為什麼月經來時，就不會做愛？」
爸爸：「如果你流鼻血了，你還會挖鼻孔嗎？」

兒子：「那為什麼男生不喜歡戴保險套呢？」
爸爸：「你會戴手套挖鼻孔嗎？」

兒子：「那為什麼女生被強暴時很難過呢？」
爸爸：「如果有一天你走在路上， 有個陌生人衝過來挖你的鼻孔，你會舒服嗎？」

中肯

不過我完全唔覺囉 我幫佢舔 同佢啪
佢明明勁享受 點解又唔認呢？
做戲做全套

有無絲打分享下？

可能覺得好普通

你清楚女仔就唔會信依d 加油吧毒男

做愛舒服同平時禁欲留返新婚初夜係無衝突
不如諗下點解你為唔到對方做同樣既野
而走去怪一個你都分左手既人話佢唔當你係老公
人地唔亂俾豬人就係為左防你呢啲下體主導既男人

我來正解一下吧
性經驗少嘅女性喺做愛時係痛多過享受
性經驗多嘅因爲下面都鬆咗 痛感自然減少 唔痛咪有享受囉

廢男係荷爾蒙主導哂思想

連登邊撚個再捉字失出黎打返場屌你老母,最憎呢啲人人地講重點係到捉字失ON9小學雞

真係好撚煩 大家明咩意思咪得

第二個女朋友咁講 應該係想話你知
佢幾咁為你 你要對佢好啲

但咁講好撚on9
佢都有份參與 完事又要俾說話你聽

完全無怪佢 我仲唔想拖累佢

女仔舒服啲啦，女仔俾人摸個波又舒服，屌下面又舒服

識,特登激你

婚前姓行為唔討論，個人認為，應該冇人唔鐘意搞嘢，或者，係個女仔未感受過咩係搞嘢，直接講就係你令唔到佢愛上同你搞嘢既feel，同你搞嘢唔爽。完

有 d 女人天生妹妹入面唔敏感 係出面粒豆豆先有感覺
所以前戲爽 戲肉無乜感覺

特別係如果男人次次都淨係識死篤爛篤
女人無感覺仲要心理上唔 ready 可能痛
然後唔想做隔得耐先做一次更痛 惡性循環

如果你有心想你女人都享受
首先你要學下令佢舒服
搞下氣氛 買下玩具 問下佢感覺點
唔好有你爽無佢爽

試下一次 make sure 淨係幫佢爽完你唔做
佢應該會好 surprise
試多幾次睇下佢會唔會改觀